特工處女特工稱不會為特朗普擋子彈

美國總統特朗普作風跟歷任總統很不同。一名高級特工在社交網絡，公然說不會為特朗普擋子彈，事件已引起特工處高度關注。

美國有線新聞網絡報道，這名女特工叫奧格雷迪，目前在特工處丹佛辦公室工作，她在美國大選期間，曾在個人facebook上載一系列信息，公開支持希拉里。她說自己任職公務員23年，一直努力不違反哈奇法，保持沉默，但這個世界變了，自己也改變，她寧願坐牢，也不會為她相信會為國家帶來災難的人擋子彈。

奧格雷迪在《華盛頓觀察家報》報道事件後，立即把帖文刪除，拒絕回應事件。

特工處發聲明說，不會評論具體人和事，當局已經知悉事件，對任何不當行為都會盡快調查，並採取適當行動。

消息人士披露，特工處正調查奧格雷迪是否在當值期間上載相關帖文。

哈奇法在1939年通過，目的是禁止聯邦政府官員運用職權，干擾或影響選舉，是約束公務員的行政法規，罰則包括罰款、降職，甚至革職。

特工處女特工
校務處女職員

佢估計trump trump會中彈

JFK

懲教處女職員

老處特工

welcome

特工、處女特工
我一望到標題第一時間load到係咁

我都係

跟住見到 任職公務員23年
心諗 年紀都細

兒子生性病

You are fired

炒得

處女特工

校務處女咁西，你屌埋我個份

處都未破再我幫你擋子彈？

3歲俾人收養咗
自細訓練做女特工
而家都係26

炒得 除非...

咁撚唔鍾意份工 咪唔做囉